如果出宵禁令 整返日佔中 玩返日通頂 懷念5年前佔中的日子

宵禁令一出 我即懷念過去唱返一晚今天我到天光

急不及待想唱唱今天我了

前幾日 既佔中集會太唔貼題
宵禁令之日就係佔中重光之時

攬炒和 佢地嘈咩？
雙方一齊仆街先叫攬炒 依家先來淆？

推

好傷感 唉
如果唔係我地當年輸左
而家中學生
什至小學生
又洗乜出來
我地中學都係打下機，打下波
得閒仲屌9 00後廢
估唔到今次都係靠班00後
服

政府（習帝）應該都有賭博心態，先漏口風看反應，包括國際反應

下重怪我地90後？

當年得80/90後出來

今日有60/70/80/90/00後出來

我地90後先係當年先鋒同今日中堅
gphone 天琦都係90後

又話返屋企訓教？

係咪搞錯左？
出解放軍先係返屋企訓教

支持港父

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT